有無人用過cnsc護膚品？

如題
有既講下好唔好用
自己用過覺得無咩效 同用佢既野會敏感